一齊定斬纜？

我地一齊咗4年，佢23，我21。
其實佢對我係好好，會將佢最好既野俾我，例如：
我主動話俾錢，拎埋銀包出黎，但佢唔會肯我俾錢；
會願意花時間落我身上，陪我做我想做既事；
會買一啲好貴既野俾我但其實我會收得好唔安落，
所以最後我都會買返差唔多價錢/佢一直好想要既野俾佢。

但係有一樣野一直困擾咗我好耐，就係佢好鍾意瞞住我。佢會瞞住我落bar，有時出街都係佢朋友po ig先知佢地出咗街去玩，有時又會背住我同女出街通頂，甚至試過係我面前講佢ex有幾好有幾索，好似好念念不忘，即使俾帽佢戴佢都仲可以當人係寶。同過佢嘈過，講過分手，佢話佢會改，但到最後

雖然佢平時對我好好，但呢樣野真係令我覺得好無安全感，成日都覺得佢幾時又會再瞞我或做埋啲唔應該做既野。4年話長唔長，話短唔短，你地覺得要要斬纜定睇下佢係咪真心會改